酒店散工收到既利是全部會消失

個客派既利是 全部都要比長工收曬
甚至連利是入面有幾錢都睇唔切
所以如果要派 就見到落單既員工先好派
唔好係d長工面前派
所謂長工即係1d全職既or經理嗰啲

學生時代做過炒散
個新郎同我講 你地d利是比哂經理 你問番佢拎
當堂

派到你手都夠膽問你拎返

🙄🙄

係呀 有其他散工話佢 都係無辦法
有諗過同個客講

袋定啲十蚊
一收到就開黎換 換完畀人收都無咁肉赤

你唔屌7佢？

要收人地收返嚟嘅貼士真係好冇陰功

成日跟個長工做野，之後佢勁好人，比我袋
而且放break又耐啲，又可以偷食buffet啲野

咁知現象都係無解決到 純粹你變幫兇

唔撚比佢都唔會炒你既

你都傻傻地，散工黎講，你有bargaining power 過佢啦。你走咗啲野邊個做？咪又係佢地自己做返。

無用
屌過d錢都係比佢照收

你適合返庇護工場多啲

收乜撚 叫你就要比 佢夠薑唔出糧比你 報警告間酒店囉直接

婚宴梗係叫經理報人頭俾經理派啦
如果唔係成個場個個都走嚟恭喜咪好撚唔得閒

兩蚊啦